 export const Questions = [
    {
      question: '1. Comment déclarer une variable qui ne peut pas être modifiée ?',
      answers: ['const', 'let', 'var'],
      correct: 'const',
    },
    {
      question:
        '2. Quelle méthode transforme une chaîne de caractères en nombre entier ?',
      answers: ['parseInt', 'parseFloat', 'toString'],
      correct: 'parseInt',
    },
    {
      question: '3. Quel est le résultat de "2" + 2 en JavaScript ?',
      answers: ['4', '"22"', '22', 'Erreur'],
      correct: '"22"',
    },
    {
      question: "4. Comment appelle-t-on une fonction qui s'appelle elle-même ?",
      answers: ['Fonction circulaire', 'Fonction récursive', 'Fonction miroir'],
      correct: 'Fonction récursive',
    },
    {
      question: '5. Quelle fonction permet de créer un délai en JavaScript ?',
      answers: ['delay()', 'setTimeout()', 'wait()'],
      correct: 'setTimeout()',
    },
    {
      question:
        '6. Quel est le nom de la fonction qui permet de répéter une action à intervalles réguliers ?',
      answers: ['setInterval()', 'repeat()', 'loop()'],
      correct: 'setInterval()',
    },
    {
      question: "7. Quelle méthode permet de retirer le dernier élément d'un tableau ?",
      answers: ['shift()', 'pop()', 'splice()'],
      correct: 'pop()',
    },
    {
      question: '8. Comment vérifier si une variable est un tableau en JavaScript ?',
      answers: ['isType()', 'typeof', 'Array.isArray()'],
      correct: 'Array.isArray()',
    },
    {
      question:
        '9. Quelle est la valeur de "null" lorsqu\'elle est convertie en nombre ?',
      answers: ['0', '1', 'undefined', 'null'],
      correct: '0',
    },
    {
      question: '10. Comment accéder au premier élément d\'un tableau appelé "myArray" ?',
      answers: ['myArray[1]', 'myArray[0]', 'myArray.first()', 'myArray.one'],
      correct: 'myArray[0]',
    },
  ];